外國勢力教你整紙巾防彈衣

.45都擋到
一般香港係用9mm嘅 glock18同p250
同埋.38左輪
.45絕對係穿透力較高 但都擋到
前線整返件 起碼唔洗死

瓦片加書係可以達到同樣或更好嘅效果
軍用重型防彈都係類似瓦片嚟架咋
步槍都擋到 傷就傷硬
最少唔會死

你有無睇曬
個實驗係失敗

你有冇睇哂條片？人地依家係話依個method唔得叫我地唔好試

人地話擋唔到唔好浪費時間啊😓

下面有個留言叫香港人應該睇呢段片 整呢件

自我收皮 不過瓦片真係得

好似有第二個人拍片試咗唔得

係都塞返塊鋼板